【開眼系列（二）】人類起源

[img]

[/img]

一路整理一路Po

【開眼系列（一）】火星的故事 ：

Facebook Page:

－來自《生命之花的靈性法則》

在開始講人類起源前，先間單介紹一下Šumeru（蘇美爾人）和Zecharia Sitchin（撒迦利亞·西琴）。

Zecharia Sitchin是一位民間科學愛好者，他主張外星創造論。與人類起源相關的書籍有《The 12th Planet》、《The Lost Realms》、及《Genesis Revisited》，當中提及不少有力的證據證明其歷史真偽，例如聖經出現過的Bābil（巴比倫）和Akkad（阿卡德）等等。

蘇美文明的開端可以追溯至距今6000年前。在距今約4000年前結束。蘇美人的紀錄是地球上最古老的書寫紀錄，距今約有五千八百年。而他們描述的是數十憶年前和四十五萬年前發生的事。科學驗證指出人類歷史大約只有二十萬年。Thoth與Melchizedek（舊約聖經《創世記》中的撒冷王，被稱為「至高神的祭師」）則說人類的歷史約比二十萬年多些，然而地球上還有更古老的文明。這個文明的出現早於我們身處的週期（比亞特蘭提斯時代更早數世紀），而且比任何在之後出現的文明更先進。他們的消失並無留下任何痕跡。

蘇美爾人在三千八百年前已經有完整的紀錄，描繪外行星的狀態，包括外觀、比列、排列位置等等。早在美國 NASA放出太空探測器經過外行星進入太空之前，Zecharia Sitchin就給了他們一些關於蘇美爾人對外行星的描 述。對照結果後發現是完全正確的。

蘇美爾人用泥板紀錄了不少驚人證據。現今主流都相信《創世紀》是西元1250年由摩西寫成，但蘇美爾人卻在早兩千年前的泥板上記錄了和聖經第一章幾乎一樣的文句，甚至出現了亞當、夏娃和他們兒女們的名字。《創世紀》中記述的情節早在摩西接收到訊息前就刻畫在這些泥板上，證明了摩西並非《創世紀》的作者。相比至今的世界歷 史，這個關於摩西的真相只不過是冰山一角。

泥板：楔形文字

蘇美爾人除了留下那些看上去不尋常及不可能的資訊外，更吸引的是比亞當與夏娃更早的人類起源故事。

故事始於數十億年前，地球當時還很年輕，一顆巨大行星「Tiamat」環繞著太陽旋轉，軌道位於火星和木星之間。蘇美爾人記載了這顆是一顆由巨大衛星變化而成的行星。直到近代，科學家才發現到我們的太陽系還有一顆行星，巴比倫人稱之為「Marduk」，蘇美爾人稱之為「Nibiru」（香港人稱之為「Planet X 」）。這顆巨大行星繞 行方向與其他行星相反，從火星與木星之間逐漸接近其他行星。

正評支持！

Nirbiru每三千六百年會經過我們的太陽系一次，然後經過外行星並消失於我們的視野中。根據蘇美爾人記載，地球出現前，當時Nirbiru軌道非常接近Tiamat，他的一個月亮撞上了這顆Tiamat，把其撞成了兩半。分裂後較大的一塊和他的主要衛星彈到金星與火星之間，變成現在的地球；而另一半則被撞成無數碎片，變成蘇美爾人紀錄中所說的「搥打的手鐲」，散佈在火星與木星之間，成為小行星帶。

蘇美爾人記述提及，Nirbiru上居住著的有意識人種叫「Nephilim」，男性身高約12到16尺，女性身高約10到 12尺，壽命約三十六萬年。

Nephilim

根據蘇美爾人紀錄，大約在四十三萬到四十五萬年前，Nirbiru出現大氣問題，類似地球臭氧層的問題。於是他們的科學家考慮將黃金微粒放在大氣層上方造成一面反射牆，過濾陽光中的有害輻射。選擇使用黃金微粒是因為他們的星球遠離太陽，需要儲存熱量。因此Nephilim需要採集大量黃金進行研磨後放上天空。

當時的Nephilim已經掌握旅行太空既能力，在蘇美爾人的紀錄中，他們利用噴火型火箭式太空船旅行。因為他們的方法原始，所以必須等到Nirbiru足夠接近地球才能夠進行行星間的旅行。

地球當時有大量金礦，所以他們在四十萬年前派出一隊有十二名管理人、六百名採礦人員及三百名待命人員在母船上的小隊到地球採礦。

黃金採礦小隊首先在現在的伊拉克定居，建設城市，然後在非洲東南方的山谷開採金礦。十二名管理人之一既Enlil 帶領一眾進入地球內部挖出大量黃金，此後每當Nirbiru隔三千六百年接近地球時，他們就會將黃金 運送回母星，然後又繼續挖掘。如此重複挖了十到十五萬年。

尚比西河 ．挖掘地點
約二十萬至三十萬年前，Nephilim工人因為不想挖礦而對抗上司，將一切問題拋給十二位管理人。於是這十二位督導開會討論解決辦法。他們的計劃是混合地球生物與自己的DNA，製造一種比現有地球生物更越進化的人種，繼續進行挖礦工作。首先他們抽取地球既有生命形式（靈長類）的血液，混入泥土，再取一位年輕Nephilim男性的精液，將其混合。

蘇美爾人的壁畫顯示他們拿起一個化學燒杯倒入另一個化學燒杯，進行創造生命的實驗。

蘇美爾人紀錄的人類始祖只是一班礦工，存在的目的只是幫他們挖掘金礦。當Nephilim取得足夠拯救Nirbiru星球所需要的黃金後，便打算清理這班礦工，然後離開地球。

科學家發現蘇美爾人紀錄中的礦點的確存有金礦，而且這些被挖掘過的古老金礦存在了十萬年以上。有趣的是還發現礦內有人類骸骨。在遠古時期，黃金對人類的價值不及今天，當時人類唯一需要金屬的目的是做武器，但黃金屬軟金屬，所以並不適合用作打造武器。

科學家在礦洞採集DNA分子研究，發現第一個人類存活的時間大約在十五萬到二十五萬年前。科學家稱這個第一人為「Eve」。因此科學家就否定了這個發現，因為「還有」其他找尋人類起源既方法。

這個礦脈被蘇美爾人稱為「All Started」。

人類起源：Thoth版

Thoth指出，最原始的人類被安置在靠近南非的一座島嶼，稱為Gondwanaland（岡瓦娜大陸）,從三十五萬年開始，二十萬零二百三十年前（2017算起）或西元一九八二一四年。

最初被Nephilim製造的人類是進化到可以被利用做挖礦工人以前，都會被隔離安置在Gondwanaland。因此這批最原始的人類在Gondwanaland進化了五至七萬年。

在非洲部落的創世傳說裡面曾提及過Gondwanaland。在不同版本的《創世紀》中都提到過Gondwanaland，除左Zulu（祖魯人），他們認為自己來自太空。

Thoth提到人類種族被創造的時候，巨人變成了人類的母親。但他沒有提過巨人是來自哪裡。以下是Thoth的描述：「他們（巨人）七個一起來到這裡，籍著有意識的死亡留下他們的身體，用七個互相交疊的意識球體形成圖案如同創世紀的圖案（生命之花延伸出來的神聖幾何）。這個結合形成一道藍白色火焰，古人稱之為生命之花，而他們把這道火焰放進了大地的子宮。」
（原文：He said that seven of them came together, dropped their bodies by consciously dying, and formed a pattern of seven interlocking spheres of consciousness,exactly like the Genesis pattern (which you’ll learn about in chapter 5). This merging created a white-blue flame,which the ancients called the Flower of Life, and they placed this flame into the womb of the Earth.）

埃及人稱這個子宮為「Halls of Amenti」，是一個在三次元的四次元空間，於地底一千里處，以一個四次元通道連接大金字塔。Halls of Amenti的主要功能之一就是創造新種族或新物種。大廳裡面是一個房間，按照Fibonacci proportion建造的石屋。石屋中央是一個立方體，立方體上面是Nephilim創造的火焰。這道火焰直徑寬約三尺，高約四到五尺，發出藍白色的光。這道光是純prana、純意識，地球孕育人類生命的卵子，為人類而造，以開啟「人類」這條進化途徑（men of renown）。

Thoth說，有母親就必然有父親，而這位父親的本質（父親的精子）必須來自這個系統或身體之外（must come from outside the system or body）。當Nephilim用燒杯準備開發這個新種族時，Sirians b(天狼星B) 第三顆行星的另一生命體正預備著他們的地球之旅。

Sirians（天狼星人）和Nephilim一樣都是巨人，但Nephilim是第三次元生命體，Sirians是第四次元生命體。而這些將會到達地球既天狼星人總共有32人，來自同一家庭互為配偶的16名女性和16名男性。

其實地球上一男一女的配對是反應了我們的太陽：地球的太陽是氫太陽，氫（Hydrogen）有一個質子和一個電子，地球人類複製氫的產生過程是一個配一個。如果一個星球的太陽是氦太陽：氦（Helium）有兩個質子、兩個電子和兩個中子。那麼這個星球就會是兩男兩女創造後代。

天狼星b是一個高度進化的白矮星，擁有比地球更老的太陽，因此這顆星是一個三十二既鍺系統（system of 32（germanium）），所以就會由十六男十六女創造後代。

因此，天狼星人知道如何在地球創造新人種。於是他們直接進入Halls of Amenti的子宮，環繞著那團藍白色火焰憑空創造出三十二個粉晶石床，每一個高約三十吋，闊三到四尺，長十八到二十尺。然後以男女交錯的順序，頭向火焰地睡在石床上。以此精子（天狼星人）與卵子（Nephilim創造的火焰）合一，使其受孕。

在三次元世界，Nephilim科學家將這些受精卵放在七個Nephilim女性的子宮內，第一個人類從此誕生。

人類受精卵形成只需不到二十四小時，便已形成最初的八個細胞：但其實行星層級的受孕是十分困難，據Thoth所言，為了孕育地球新人種，他們在Gondwanaland靜止了二千年。經過兩千年，第一個人類終於在Gondwanaland誕生。

Thoth的版本中天狼星人是父親的說法似乎不太符合蘇美爾人的紀錄，至少不符合Zecharia Sitchin的說法，除非你仔細審視那一連串Zecharia Sitchin也不了解既事件。

Enlil的到臨

Enlil是第一個登陸地球的Nephilim，挖金小隊的領袖。他們到達地球的時候並非登陸在陸地上，而是降落在水中。因為他們需要向地球的主人申請開採資源的允許。根據銀河律法規定：不屬於該行星的外族必須被授權才能進入不同的意識系統（it is galactic law that permission must be granted before an off-planet race can enter into a different consciousness system.）。地球的主人是住在海洋裡的海豚和鯨魚，他們是地球上意識最高既生物，不論當時抑或現在。

根據蘇美爾人紀錄，Enlil在海裡面逗留了很久，當他登上陸地的時候他已經變成了半人半魚。一段時間後又演化為人形。

Enlil

Enlil (半人半魚）

天狼星 b的第三行星名為Oceanna，恰好是海豚與鯨魚的故鄉。海豚運動的澳洲領導人Peter Shenstone曾經寫過一本不同尋常的書 (an unusual book)《The Legend of the Golden Dolphin》，內容是由作者與海豚通靈後的描述。這本書記述了他們（海豚）如何從其他銀河來到地球，如何先在天狼星 b停留及如何旅行到地球。當時地球充滿水，只有兩塊完整的陸地，一塊大小與澳洲相近，另一塊大小與加州相近。兩塊陸地上有少量人形生物，其他充滿水的地方就是鯨魚活動的地方。

《The Legend of the Golden Dolphin》：

當時地球上的人形生物和鯨類之間有直接的連結，所以Enlil來到地球第一時間就連結海豚 ，以獲得他們的祝福，然後再登上陸地，並開始一段最後導致孕育人類的過程。

對比兩個版本的人類起源，蘇美爾人和Thoth都提到是經過一輪繁複的創造新人種程序後，最終才有七個人類一起誕生，而非只有亞當與夏娃。根據原始的故事，人類是無法生育的，因此Nephilim繼續製造小人部隊， 安置在Gondwanaland。根據蘇美爾的紀錄及Thoth的故事，證明了人類的母親是Nephilim，父親是天狼星人。

科學家知道人類存在約有十五到二十五萬年，然而對人類從何而來卻一無所知，甚至連猿人進化到智人之間缺失的一環都無法解析。彷彿證明了某些令人難以相信的事實。

Adam & Eve
另外一個蘇美爾人的紀錄是，當人類開始在非洲採礦一段時間後，位於伊拉克附近的北方城市變得非常優雅美麗。那些城市座落在雨林中，被大型花園環繞著。後來有部分奴隸從南方礦區被帶到這裡工作。

有一天，Enlil的弟弟Enki（蛇）去找Eve，告訴她為何Enlil禁止他們食用花園中央那棵果樹上的果實，原因是如果他們吃了，就會變得和Nephilim一樣。果園中央有一棵分辨善惡的樹，根據紀錄，那棵樹提供的不只是二元觀點，還提供了可以讓Eve生育的力量。於是Eve就找了Adam 一起去吃「善惡之果」。他們吃了「果實」後性交，結果就懷孕了。

（在原版聖經中描述神的用字是「Elohim」，是複數，所以創造人類的「神」可能是一個種族？）

留名支持

當Enlil發現Adam和Eve偷食「善惡之果」的事後，勃然大怒。Enlil不想他們吃這顆「果實」的原因並非因會導致他們擁有生育能力，而是他們會因此獲得永生。（善惡之樹可能是一種與意識有關的象徵。）因此，Enlil將Adam和Eve逐出花園，另行安置並監控他們，從而記錄了他們兒女的名字，知道他們家族發生的每件事。

在Adam&Eve被驅逐之後，人類分成兩個分支：一支自由並可以生育，但被監控；另一支就是不能生育的奴隸。根據現代科學考據，後者繼續挖礦直到兩萬年前，他們的骸骨在早前提到過的礦脈中及附近地區被發現，與現代人類一樣，不同的是這些人類無法生育。科學家推斷，他們大約在一萬兩千五百年前的大洪水時代完全滅絕。

以下將會談論到四次地軸變動（內容相關上一篇【火星的故事】），包括發生在Gondwanaland陸沉、Lemuria （利穆里亞）陸沉、Atlantis(亞特蘭提斯)陸沉，以及將會發生的地軸變動（我們身處的時間）。根據Thoth的說法，地軸傾斜的角度和經常發生的磁極變動的角度會直接影響地球上的意識變化。

例如最近一次磁極變動發生在大洪水時期（由1993年算起），當時的磁北極在夏威夷，與現在的磁北極呈九十度角。這個巨大的變化並非正面變化，反而導致人類的意識向下沉淪。

Lemuria大陸的升起

根據Thoth的說法，在Adam和Eve後有一次大型的地軸變動，造成Gondwanaland陸沉。至此之後，太平洋有一塊陸地升出了海平面，稱為Lemuria。

Lemuria從夏威夷一路延伸到復活島，由幾千個大小不一的島嶼連成一氣，就好像一個一個淺淺浮在海面上的大陸，一個水洲。

Adam的族人被帶到Lemuria自由發展，不受Nephilim控制，自此生存了六萬五千到七萬年。
人類在Lemuria生存得很快樂，少有問題，而且進化路程加速得很順利。包括頭骨結構、脊柱根部、頭顱大小和形狀等等。那時候的人類依然是完全右腦人，據有陰性特質。每一次進化週期需要選擇一種表現屬性，陽性或陰性，就好像外星人進入地球必須選擇性別一樣。所以當時整個種族在Lemuria陸沉的時候，就相當於一個十二歲的少女。

在1910年，歷史上曾經發現過Lemuria，但是已經被遺忘了。原因是1912年的事情改變了人類進化的路徑。當年人類做了一些類似1942、1943年在費城進行的實驗。實驗進行時間是1913年，後來演變成一個大災難，可能這個實驗導致了1914年的第一次世界大戰，從此人類就再也不同了（After that we were never the same）。

第一次世界大戰前，美國人的靈性成長模式類似現在，大家對有關靈性的課題都具有高度興趣，例如靈性工作、靜心、遠古歷史和自然界的一切等等。就好像Colonel James Churchward和法國的Augustus Le Plongeon等人一樣，是當時十分著力研究Atlantis及Lemuria的學者。其中有很多人的思維模式都和現在的人相近。然而第一次世界大戰卻令這股熱潮消逝。直到六十年代，人們才逐漸甦醒。1910年，科學家發現到Lemuria存在的證據。他們發現可視的珊瑚礁環延伸到很長的範圍，證明那個區域曾經有很多島嶼。如果延著動植物軌跡走過去，就會發現從夏威夷到復活島的這段環狀小島沿線上的生物幾乎和夏威夷完全相同（和周圍的小島卻不同），他們有相同的樹、鳥、蜜蜂、昆蟲、細菌等等。解析這個現象的科學觀點是：有一段時間島嶼之間更為接近，並有陸橋相連。

陸沉前的Lemuria的新文明發展良好，在沉沒前的一千年左右，有雙伴侶名叫Ay同Tiya，他們做了一件人類演化期間前所未有的事。他們恩發現，配合呼吸並用特定的方式做愛，生息來的孩子會很特別，而且父母和後代都會獲得永恆的生命。換言之，以特別的方式懷孕將會令人類永遠改變。

一開始Ay與Tiya並不知道自己是否真的會獲得永生，然而時間過去，當其他人死去的時候，他們依舊存活。

於是這雙情侶成立了一間神秘學校－「Naacal」或者「Naakal」（讀作McCall）。Naacal是這個地球週期的第一間神秘學校，負責教導透過Tantra復活或揚升。

Tantra是印度文，意思是透過性愛做瑜珈或與神合一。

在Lemuria 陸沉前，Ay和Tiya指導了約一千人進行Tantra，有三百三十三個三口之家了解並可以示範如何做。

事實上Tantra並不需要肉體上進行性愛，甚至不需要在同一個房間內。而是一種跨次元做愛，如果他們一直維持傳承這種性愛方式幾千年，他們將會進入一種境界，轉化整個種族進入新的意識。

事實上Tantra並不需要肉體上進行性愛，甚至不需要在同一個房間內。而是一種跨次元做愛，如果他們一直維持傳承這種性愛方式幾千年，他們將會進入一種境界，轉化整個種族進入新的意識。

可惜的是，他們接觸Tantra沒有多久Lemuria 就陸沉了。Lemuria 的人類是一個陰性種族，擁有極高的心靈能力，他們早就預知到Lemuria的沉沒，所以很早就預備遷移。他們將所有家飾藝品遷往Lake Titicaca（迪迪卡卡湖）、Mount Shasta（雪士達山） 和其他地方，包括大型的黃金圓盤（the great golden disk），帶著所有有用的物品靜待結果。當Lemuria 下沉時，陸上的居民已經全數離開，在Lake Titicaca，中美洲，墨西哥和Mount Shasta定居。

亞特蘭提斯時代的開始

Lemuria 陸沉和Atlantis的升起在同一次地軸轉變之時發生，即是說Lemuria 陸沉就是亞特蘭提斯的 升起。

亞特蘭提斯是一塊巨型的大陸（圖），當時美國東南部的Florida, Louisiana, Alabama,Georgia, South Carolina, North Carolina 及Texas仍是沉在水底中。亞特蘭提斯面積大得除了完整的大陸以外，還包括九個島：北、東、南方各有一個島、西方有六個島，延伸到現在的Florida Keys（佛羅里達角）。

達到永生的Lemurians從家鄉「飛」到北方新升起的亞特蘭提斯，在Udal（悟達島）上等待了好長時間，才開始重建他們的靈性科學。

圖片來源（LeMuuria, the Lost Eden）：

對於Lemurians有關靈性科學的行為，我要在進入正題前解析一下人腦結構。

圖1是一個人頭的Top view，「N」是鼻子。圖2顯示人腦被分成左同右腦，左腦是男性腦，右腦是女性腦，由Corpus callosum（胼胝體）連接兩者。根據Thoth的說法,兩個半球各有特性:男性腦以絕對邏輯看待每一件事；女性腦關心的是「體驗」而非「理解」。

圖1

圖2

女性覺察與男性覺察互為鏡射，如果在男性腦部分寫上「Love」，那麼男性腦部分就會看到「Love」，但女性腦部分就會看到一個鏡像反射的「Love／evo｣」（圖3）。

圖3

當「他」用「她」的方式來看，會認為：「沒有邏輯」；若「她」用「他」的方式來看，就會認為：「感覺在哪裡？」。

大腦可以進一步被分為四個部分。男性腦的後半部反射前半部：男性邏輯中有完全的經驗在後面；女性腦的後半部也反射前半部：女性經驗中也有完全的邏輯在後面（圖4）。

圖4

人腦結構就好像四組彼此反射的鏡。這種反映左右，前後和對角的鏡射特性，是人類被創造方式。

當時機到來，從Lemuria來的Naacal在亞特蘭提斯島上創造了代表人類大腦的靈性象徵。他們想以Lemuria時期學到的知識為基礎，誕下一種新意識，並相信亞特蘭提斯新意識的出現是必須為大腦先於肉體。

首先，Naacal在島中央築了一道高約四十尺，闊二十尺的牆，將小島一分為二，因此必須落水才能繞到另外一邊。接著，他們在第一道牆上豎立了一道較小的牆，如此將小島分隔成四個區塊（就好像大腦一樣）。然後，來自Naacal神祕學校的一千人依據他們得天性，半數前往島的一邊，半數留在另一邊。他們會根據需要用到的腦部分而選擇去哪一個島。如此，約有一半人的大腦變成男性部分，另一部分人的大腦就變成女性部分。

他們以這個狀態保持了幾千年，直至認為準備好進行下一步。有三個人被選出來代表胼胝體（連接左右腦的部分），其中一位是Thome(Thoth的父親)，他連同其他兩位被選者是唯一可以在兩個大島之間自由來去的人，其他人必須完全分離。於是，這三個人運用他們的能量，想法，感覺和人性的種種面向整合成為一個人類的腦，並非利用人類的細胞，而是用人類的身體。

下一步是在亞特蘭提斯地表投射生命之樹（圖1），他們以十二個圓取代十個，第十一和第十二個圓不在陸地上，分別在Udal和南方的水中。如此陸地上就有生命樹的十個環圈。根據Thoth的說法，即使這個生命之樹在島上綿延數百里，投射的精確度依然絲毫不差，誤差值少於一粒原子。

圖1

有人指出，生明之樹的球體甚至被用作設計亞特蘭提斯城的尺寸和形狀。柏拉圖在《Critias》中提及Atlantis的主體是由三個環狀陸地構成，以水分隔開每一陸塊（圖2），這個城市是用紅、黑、白三色石頭建造，以後討到論大金字塔的時候就會變得更有意義。

有一天，亞特蘭提斯的大腦，即Naacal神秘學校為地表的生命之樹吹入了生命，令生命之樹德每一個圓圈都噴出能量漩渦。當漩渦一形成，Atlantis的大腦便以感應力召喚所有Lemurians的面孔。成千上萬名來自南、北美洲西安和其他地方的Lemurians開始大遷徙到亞特蘭提斯。

這群Lemurians都是據有女性特質的右腦人，擅長進行內在的溝通。由於當時Lemurians的身體意識只有十二歲，加上部分中心尚未發生作用，所以他們只可以掌控八個中心的力量（總共十個）。因此，每位遷移過來的Lemurians將依據自己的天性而各自被亞特蘭提斯的八個中心之一吸引，在那裡定居和建造城市。剩下的能量漩渦完全沒人使用。於是，這兩個漩渦便開始吸引生命，生命不會流白，總有方法填滿自己。

雖然Lemurians只進入了其中八個能量漩渦定居，但瑪雅人的紀錄卻顯示亞特蘭提斯陸沉時有十個城市，大英博物館的《Troano》手抄本有相關紀錄。這些文件至少有三千五百年歷史，詳盡記載了亞特蘭提斯的陸沉，由瑪雅文寫成，由法學歷史家Le Plongeon解譯，他認為這批文件正是這個劇變的明證，內容如下：

「在Kan6那年的Zak月份的第十一個Muluc日，發生可怕的地震，持續不斷直到第十三個Chin日。「Mud」丘陵上的國家，「Mu」大陸慘招蹂躪，經過兩次隆升，在一夜間突然消失，盆地因火山的力量不斷搖晃，這塊封閉的土地經歷多次下沉和隆起，最後陸地消失，十個國家禁不住劇烈震動而崩裂，與六千四百萬住民一起沉沒。」

（In the year 6 Kan on the 11th Muluc in the month Zak, there occurred terrible earthquakes which continued without interruption until the 13th Chin. The country of the hills of Mud, the land of Mu, was sacrificed, being twice upheaved.It suddenly disappeared during one night, the basin being continually shakenby volcanic forces. Being confined, these caused the land to sink and to rise several times and in various places. At last the surface gave way, and ten countries were torn asunder and scattered, unable to stand the forces of the convulsions. They sank with their 64 million inhabitants.）

Troano

Le Plongeon（Freemason）

上述提及的十個國家便是生命之樹德十個圓圈。這份文件描述了一個相當複雜的城市，火山到處噴發，金字塔和所有東西都被摧毀，居民試圖坐船逃跑。Troano以瑪雅文的圖畫式文字記錄了整個事件。

進化中斷

兩個空旋渦引來外星人

為左要填入這兩個空的能量漩渦，有兩族外星人進駐。其一是來自未來的希伯來人。

他們不是來自地球，沒人知道他們來自哪裡。希伯來人像是讀過小五的小朋友，因為不合格所以必須重讀，他們沒有晉級，所以必須重新學習一次。換言之，他們是學過數學、知道很多當時亞特蘭提斯大陸上的人都不認識的知識，他們擁有銀河議會的允許而合法地介入地球人類當時的演化。這些希伯來人帶來很多新觀念與想法，因為當時的亞特蘭提斯居民仍未具備高層次的知覺。這次交流對Lemurian的進化帶來了不少益處，雙方都相處得很融洽。

另一個進駐的外星種族卻引發了重大問題，如果你對上一個post有印象的話，應該會知道他們就是火星人。他們不但對亞特蘭提斯的地球造成重大問題，直到現代，仍舊製造著很大的問題。秘密政府和世界上坐擁數兆資產的人都是火星人或具備火星基因的後代，他們的情緒／感受體很少，甚至根本是零。

-完

三眼巴

第三隻眼巴打 等你好耐